又有「真」黃金店等大家懲罰

話說，太子東喜茶因為擔心大家唔知佢黃，畢竟從未表態同罷工，在心中既野好難估架麻，於是決定係連登表明心跡
由9月中起佢地開始用3個account「飄忽極度撚」「太子爺」「廟街大波驊（前身大BB)」，扮手足/街坊係連登曲線話間舖黃，可能睇到既人唔夠多幫唔到手，於10月23日終於要係IG表白自己支持香港既真心真意，然後開始係舖頭貼pepe，早幾日重係蘋果訪問度鬧爆黑警同港鐵搞到生意大跌9成，為公義發聲，重強調自己唔係消費個運動
咁幫手既黃金店大家快D去懲罰啦

扯貓尾post 1:
【南華早報】太子街坊世界第一！

扯貓尾post 2:
同我一齊食爆啲良心黃店佢 唔好再比冷血藍店生存到

Posts #655 #752 #765 #767 #768

扯貓尾post 3:
(借朋友ac) 好嬲 今日無啦啦有個鬼佬入左我地舖 之後撕爛晒d文宣

扯貓尾post 4:
仆街！太子老虎堂竟然咁刻薄

起底post:
女朋友我愛你

（講自己2018年尾同朋友夾份創業，飲食業，同舖頭開舖時間吻合）

太子東喜茶IG

（勁黃，10月23日打後日日出黃post）

蘋果訪問

扯貓尾post 1

扯貓尾post 2

扯貓尾post 3

扯貓尾post 4

起底post

「廟街大波驊（前身大BB)」9月13日突然活躍出愛港post，6日後開始出東喜茶愛港post

蘋果訪問